有冇巴絲出智慧齒會發燒

呢幾日智慧齒個位既牙肉腫腫地
我都加強左清潔用飲多左水
但岩岩沖完涼後突然頭暈同想嘔
而家仲好似有少少發燒
食左感冒藥好左少少但都係瞓唔到覺
聽日仲要返工
有冇巴絲可以分享下出智慧齒既經驗

發炎所以發燒

我呢一刻好想剝左隻智慧齒一了百了
智慧齒根本係智障

好臭

妊娠症狀

唔通我單性繁殖咩

岩岩睇左牙醫，要約時間剝喇

出左 但無發過燒

我果次係因為發炎而發燒
我上個星期去剝隻智慧齒
反而剝完牙冇發燒

成日到牙鉸附近啲牙肉 有排先好返

我差唔多成年 到宜家都未剝